點解佐助同大蛇丸會無端端做返好人？

大蛇丸係初期已經係大壞蛋，等咗咁多年，故事裡面竟然係話會無端端決定做返好人。無間道咩？

忍之初 性本善

你已經中左幻術

大蛇丸之心路人皆知 等緊D一線高手老死晒就會黎多次大計

因為火影係垃圾

因為硬幣導致感應器嘅磁通量改變

因為要急速收尾

但係好似一代比一代勁喎

大蛇丸保養好啲可以不死身 等博人瓜埋都仲得

咁真係等，寂寞到夜深

佐助有輪迴眼 可以不死

練成蛇仙人模式實力大增 再用精湛既心理戰孤立佐助 迫害佢

劇情需要

大壞蛋只可以有一個
大蛇丸，佐助，兜，帶土全部都要洗白

曉有三個根本洗唔到

大蛇丸係撚衰人

咁你又知唔知點解比達會做返好人?

良心發現

大蛇丸看破紅塵

係BL呀，哈利

因為佢想溝地球啲女

佐助一樣 想溝好女

因為柒

其實飛段係唔係重係森林入面

大壞蛋

大蛇丸仲邊度惡到 唔驚比鳴人劏咗食蛇羹

好似話餓死左

大蛇丸太長拉

去第四次忍界大戰篇

佐助係因為想成為鼬一樣，繼續守護木葉

係丫，角都比人復活個陣有講

點解佢唔洗坐監 佢唔係叛忍黎咩

無咩點追，想問下佐助無左隻手原因

好似話未死所以複活唔到?

乜撚野都唔洗學
學口遁就夠

屌你 最好睇果part 你都唔去睇

有交換條件

十尾出埋黎 就黎世界未日啦 都要有命做壞蛋先得架

好聽d咪交換條件，實際咪私相授受，綱手同佢fd返，佐助變忠之後又講下義氣邊會去搞以前鷹小隊班友，嗚門自然唔會搞，咁全世界仲有冇邊個有能力做低大蛇丸

咁多個答案，你呢個最好

世界十大笑話：
小櫻係好女

大蛇丸最終戰自己都只能隔離食花生， 心灰意冷咩唔再玩野

係愛呀佐助， 反正最終戰已經證明自己肯定係世界最勁兩個之一， 另一個就係自己最愛， 重搞乜野

因為臨尾班「好人」勁撚到仆街, 所以唔夠膽再做壞人

咁點解鳴人尾獸化可以揀金閃閃mode / 大隻狐狸mode, 而其他就得大隻mode 揀

因為夾埋仙術,好似係

飛段是「邪神教」進行禁術實驗的第一個成功案例，飛段的不死之身並非祝福而是詛咒，詛咒的力量隨着殺戮而持續。飛段跟拍檔角都合稱「不死二人組」。

呢個係咪官方設定黎
如果係既話班洗咩等輪迴天生復活
搵呢個邪神教既禁術咪仲有用

見到佐助用九粒地爆天星困著九隻尾獸
好難唔做好人

因為這就是愛

因為大蛇丸最後轉咗目標：睇住世界嘅改變，唔做當權者，而係一個觀察者

再者，當初大蛇丸要襲擊木葉除咗父母雙亡後嘅性格變化，唔多唔少都關三代唔承認佢係火影級

原來又係三代條廢柴

見到兜復制自己行嘅路最後係失敗就轉目標做觀察者